<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Events on Best Place to Code</title>
    <link>http://localhost:1313/events/</link>
    <description>Recent content in Events on Best Place to Code</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Showcase 2020</title>
      <link>http://localhost:1313/events/2020/showcase/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/events/2020/showcase/</guid>
      <description>Gracias por asistir al Showcase Best Place To Code Ciudad de México El pasado 6 de marzo se realizó el “Showcase Best Place to Code CDMX 2020” en las instalaciones de la torre BBVA. Este fue el primer evento de la gira 2020 para dar a conocer a las empresas acreditadas como Best Place to Code® y vincularlas con talento local.&#xA;Best Place to Code es un programa creado por Software Guru para identificar y reconocer a las organizaciones que se esfuerzan por brindar las mejores condiciones de trabajo y carrera para los profesionistas de software en México.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Talks 2 Code 2020</title>
      <link>http://localhost:1313/events/2020/talks2code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/events/2020/talks2code/</guid>
      <description>Talks 2 Code: los secretos de las Best Place To Code para construir software de alto desempeño. A través de 10 conferencias impartidas por los mejores lugares para trabajar en tecnología (Best Place To Code), descubrimos&amp;nbsp;cómo construir software de alta calidad, en tiempo y con un equipo de trabajo en armonía. Anteriormente, teníamos la oportunidad de conocer y convivir directamente con&amp;nbsp;las empresas acreditadas como Best Place To Code por medio de los&amp;nbsp;Showcases presenciales en diferentes ciudades como Guadalajara, Monterrey y Ciudad de México.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Talks 2 Code 2021</title>
      <link>http://localhost:1313/events/2021/talks2code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/events/2021/talks2code/</guid>
      <description>Talks 2 Code: Las mejores prácticas de las Best Place To Code para desarrollo de software de alto desempeño. A través de 11 streaming impartidas por los mejores rockstars para desarrollar tecnología (Best Place To Code), &#34;Este 10 y 11 de Febrero descubrimos cómo construir software de alta calidad, mediante las mejores prácticas, con metodologías ágiles y con un equipo de trabajo en armonía y de alto rendimiento.&#xA;&amp;nbsp;&#xA;Este 2021, migrando completamente a una modalidad virtual y generando la mejor experiencia digital, Best Place To Code impulsó Talks 2 Code, una serie de pláticas impartidas por empresas acreditadas con el sello, donde colaboradores de cada empresa compartieron tips y mejores prácticas sobre cómo construir software.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Talks 2 Code 2022</title>
      <link>http://localhost:1313/events/2022/talks2code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/events/2022/talks2code/</guid>
      <description>Más de 1000 personas se conectaron a Talks 2 Code, el evento donde las empresas más codiciadas para trabajar en tecnología impartieron charlas acerca de cómo desarrollan software. Best Place To Code trajo de nueva cuenta Talks 2 Code, un evento que se caracteriza por traer a la comunidad tecnológica pláticas impartidas por empresas acreditadas como los mejores lugares para trabajar en tecnología.&amp;nbsp;&#xA;En las conferencias tenemos la oportunidad de conocer los secretos y mejores prácticas que utilizan estas empresas para desarrollar software.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Talks 2 Code 2023</title>
      <link>http://localhost:1313/events/2023/talks2code/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/events/2023/talks2code/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
